想搵返首日文歌 有冇Ching幫下手

好細個成日聽家姐播 好似個時好hit
剩係記得幾句 但個句重複左3次(好似係)
成首歌女仔唱 幾高音

以下係我記得既音

ki mi no no ni la wa de wa ni na
wa do she wa ki mi no w la ga

呢句重複左幾次
有冇巴打幫下手

問家姐

大塚愛

ki mi no abc

家姐去左旅行

唔係 但首歌好好聽

咁好難估 哼出黎放上網會易搵十倍
我以前都係咁搵返d舊動畫歌

Lm

搭單問

我想搵一隻日文歌，好似係平井堅唱o既，大約10年前， 歌詞係一開頭 (大約)
how can I say that I love u ，just wonder what to do

因為過左好耐，我諗d歌詞唔太岩，但都類似
求各位幫手搵下